90,00後未試過煲蠟

成日覺得煲蠟先有中秋氣氛,細個落街見d人煲蠟,d火噴到幾米高
不過年年都有人煲蠟燒傷

岩呀

幾米高

細個痾尿落去差啲辣能親碌9

煲衲囉

哥哥 好痛呀

都叫你唔好煲蠟嫁啦

90-00後一出生就iPhone...又王者又吃雞...邊會好似當年剩係得部大電視機放學去公園踢下波 捉下鬥獸棋 打下康樂棋 中秋節 煲蠟晚會...

呢句好似係電視廣告

識玩一定射水

試過最顛噴到村屋 兩層樓高

屌你啦 90細路都有埋

第一代iPhone 2007 年先發售

唔好意思 我井底蛙

90後點會冇

我認我柒

90後點會未試過呀

90後試過啦